dyson吸塵機v7 fluffy

如果v7 fluffy 行貨賣3180買唔買得過？

V7唔好用
好難倒塵
比多少少買v11啦

V11差2000wor 雖然貴買平用

如果v8呢？聽人講改良左倒塵

唔抵，加多幾百就買到 v10 absolute水貨
Dyson 啲野我覺得好少用得著保養

HKTV V10 好似都係3800

V10 前排蘇寧3580 唔知仲有冇個優惠

v10大把人死

咁睇下水貨先

v6 v8 都穩 v10 聽聞多人出事
唔知v11點

用緊v8 ,係舊電開始唔掂

V10咩事？

唔耐用呢，好多人反映好快壞
淘寶翻版有8成功力啦，幾舊水夠買3部

淨係電池已經唔駛考慮V7
最少V10先夠用

啱啱出冊?

link?

Link

都叫做山塞大牌，用左幾個月都ok, 可以拆開水洗，新出左隻吸力有18k pa, 勁我個款1倍
Di字頭一打無線吸塵就有

On9, 要威就買靚車靚錶，幾k威條毛

講笑?用唔着保養?

水貨照收$
v10死開關，死電大把
自己上fb睇下

仲有風扇唔洗半年都有問題
屌
我果部都未撚拎去整
人地其他國家代理上門收機整
香港代理好垃圾

我10月買左部V10
5月頭部機差唔到電，攞去整話電池壞
屌佢老味維修中心d 人又串柒柒。

見唔見到人抬部風扇去？

有，等左大半個鐘不斷都有人抬部風扇上去

我有部全部dyson v8 total clean
英國貨兩年保養
本身買俾人
$3200你要唔要？

可以俾單你睇，七個頭

V10 fluffy price 行貨3300

絕對係
唔係幾千蚊就威到
不過慳果幾千用大陸電器比人笑
有靚車靚錶屋企用老翻吸塵機仲柒

你諗下依家閒閒地一間屋都千零萬
一入屋見到大大部小米電視機

Price 搵應該差千零蚊
一部機你預用三年就換啦
太舊電又唔襟又污糟

V7幾年前款
同埋倒塵真心on9
V11吧啦

多一千有部v11行貨啦
係咪古代人

V8同V11咪又係差少少

v11 power大左，同toq頭有auto mode

v7=可用v10頭的v6

v10死亡例子太多
而家dyson完全得個樣

仲用緊v6自己淘寶換電應該再戰兩年

當年V8出左無耐
就係英國訂左部番黎
點知一番到黎開就發覺粒電壞GE
屌佢老母

係美國2200蚊買左v8 absulate，用左年幾都仲ok

用咗幾年
淨係換過塵桶

dc62日日用，用極都唔壞

親戚部v6少用反而壞左

不過有啲位係清唔到
我之前試過拆散晒搵水洗
不過要好有心機

我地懶一年先大清一次

我過咗一年冇清了
上個用淘咗filter
又再戰幾年

Fb見友和yoho網店v10 fluffy 行貨賣緊$32xx
有冇巴絲呢度買過野 會唔會有伏

V8死電，唔想比代理劏
邊度會有原廠電買

代理

咁多壞既例子，點解仲要買呢個牌子